留意到今日蓋Ching 仲未出post

有冇人見過佢 好擔心佢又去左玩屎眼

今朝拖左兩打美心流沙上福田呀

瀨近屎

串乜能野呀

皮鞋

皮鞋始終都係有反D情義

好一隻259

諗諗下蓋狗瀨屎真係幫唔落..

25

.

講完259即刻串牙蓋

今日蓋Ching 出左post未 好擔心佢安危

蓋

佢約左emilia玩sm同腳交
未有貢早上水

最重要玩屎眼

帛金呢D野........